致零零後的同輩

今日果，昨日因。香港大限將至，昔日的輝煌盛世，只能被後世所仰慕。回歸二十餘年，殖民地色彩早已蕩然無存，既失去舊有的語文優勢，又留不住自身應有的文化。香港從開埠至今，由此至終都只是一個碼頭。各國列強只會著眼於在香港的利益，若然連港人也不愛自己的故鄉、捍衛自己的家園，深信彿袓在世也愛莫能助。眼見社會禮崩樂壞，貪官污吏縱橫政商界，引以為傲的司法制度卻墮落成當權者欺壓民眾的功具，實在唏噓不已。一失足成千古恨，再回頭已是百年身。今夕殘局，全港市民皆有責，你我亦不能幸免。若他日子孫得知這小小的漁港曾擁有過一段星光閃耀的往績時，驚訝地問到為何昔日的光輝已無處可尋，你還有顏面去面對他們嗎？港人又應何去何從呢？

難道你們甘心未來的一言一行都被人操控？六月九日請務必出來捍衛我們的家園。

新移民/新移民的子女，為何不細想當初來港的原因？

利申：已離港多年 中文唔好請屌得細力啲 只希望略盡綿力

請幫推